<a name="1" id="1" target="_blank">&nbsp;</a> <span id="1">&nbsp;</span><table align=center border="0"><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf1351518.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/1.jpg" title="大纪元首页" alt="大纪元首页"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/n24hr.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/3.jpg" title="国际新闻" alt="国际新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc413.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/4.jpg" title="大陆新闻" alt="大陆新闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news392.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/5.jpg" title="大纪元评论" alt="大纪元评论"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2007.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/6.jpg" title="传统文化" alt="传统文化"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/news2008.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/7.jpg" title="生活消费" alt="生活消费"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncyule.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/8.jpg" title="娱乐休闲" alt="娱乐休闲"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nsc1002.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/9.jpg" title="健康" alt="健康"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf6092.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/10a.jpg" title="独家" alt="独家"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/nf4514.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/11.jpg" title="头条要闻" alt="头条要闻"></a><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/zt.md#1"><img src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/www/master/t/djy/13.jpg" title="专题" alt="专题"></a></td></tr><tr><td colspan="2" VALIGN=TOP><p> <a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#1" target="_blank">翻墙</a> | <a href="https://gitlab.com/Margrett45r/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank">神话</a> | <a href="https://gitlab.com/sarai3te/vdhG75Ez1eTyeZN/raw/master/public/hG75Ez1eTyeZN.webm" target="_blank">归途</a> | <a href="https://gitlab.com/Cordelldf4/vdYongHeng-360p/raw/master/public/YongHeng-360p.webm" target="_blank">永恒</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniccqa/vdLijianhui-200804-720/raw/master/public/Lijianhui-200804-720.webm" target="_blank">回归</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominic17763/vddmt/raw/master/public/dmt.webm" target="_blank">江鬼其人</a> | <a href="https://gitlab.com/dierdre4nh/vdszt/raw/master/public/szt.webm" target="_blank">寻正道</a> | <a href="https://gitlab.com/Cranenbut/vdUc6y/raw/master/public/Uc6y.webm" target="_blank">渐冻人</a> | <a href="https://gitlab.com/Dixonweat/vd425/raw/master/public/425.webm" target="_blank">四二五</a> | <a href="https://gitlab.com/Domeniceg2/vdlin-720p/raw/master/public/lin-720p.webm" target="_blank">世界小姐</a> | <a href="https://gitlab.com/Doreavxas/vdwnrl/raw/master/public/wnrl.webm" target="_blank">为你而来</a> | <a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank">无罪辩护</a> |  <a href="https://gitlab.com/Despinadf9/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank">终级目的</a> | <a href="https://gitlab.com/Damionfb2/vdmtdwh/raw/master/public/mtdwh.webm" target="_blank">漫谈党文化</a></p><p><a href="https://gitlab.com/Clevelandfbk/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank">九评</a> | <a href="https://gitlab.com/Dunlapsxj/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank">伪火</a> | <a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank">剖析</a> | <a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank">旅程</a> | <a href="https://gitlab.com/Donadfilb/vd5-YiSu_MH-360p/raw/master/public/5-YiSu_MH-360p.webm" target="_blank">义诉</a> | <a href="https://gitlab.com/Dillonhte/vd5N.8/raw/master/public/5N.8.webm" target="_blank">活摘调查</a> | <a href="https://gitlab.com/cubkczcsd/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank">藏字石</a> | <a href="https://gitlab.com/Dominivwf6/vd1-Xuezhongmei_MH-360p/raw/master/public/1-Xuezhongmei_MH-360p.webm" target="_blank">雪中梅</a> | <a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank">歌唱家</a> | <a href="https://gitlab.com/Dongyril/vdhuangxiaomin-tuidang/raw/master/public/huangxiaomin-tuidang.webm" target="_blank">奥运名将</a> | <a href="https://gitlab.com/Davingm3/vdwm/raw/master/public/wm.webm" target="_blank">告诉未来</a> | <a href="https://gitlab.com/davis6yh/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank">清华学子</a> | <a href="https://gitlab.com/Douglaswfr/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank">红朝阴谋</a> | <a href="https://gitlab.com/Clarkbnh/vdfy/raw/master/public/fy.webm" target="_blank">风雨天地行</a></p></td></tr><tr><td width="742"><h3><p><strong>学习园地</strong></p></h3></td><td VALIGN=TOP rowspan=50><a href="https://gitlab.com/Columbusr3/vdSY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018/raw/master/public/SY-Classical-Chinese-Dance-Technique-Collection-2018.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gudianwu.jpg" title="神韵古典舞技巧表演" alt="神韵古典舞技巧表演"></a><br><a href="https://gitlab.com/Clevelandfbk/vd9p/raw/master/public/9p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/9ping.jpg" title="九评共产党" alt="九评共产党"></a><br><a href="https://gitlab.com/cqrrqlkbuib/vdzjmd1_19/raw/master/public/zjmd1_19.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/communism.jpg" title="共产主义终极目的" alt="共产主义终极目的"></a><br><a href="https://gitlab.com/dgqiivtzn/vdzfzx/raw/master/public/zfzx.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weihuo.jpg" title="中共的伪火骗局" alt="中共的伪火骗局"></a><br><a href="https://gitlab.com/dknhj333/vdTdowhauWx9WiM/raw/master/public/TdowhauWx9WiM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/changzhi.jpg" title="古今奇观 藏字石" alt="古今奇观 藏字石"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkchel/vd3-JTT_CN_MH-360p/raw/master/public/3-JTT_CN_MH-360p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/tianan.jpg" title="通往天安门的旅程" alt="通往天安门的旅程"></a><br><a href="https://gitlab.com/Derekfbe/vdwl/raw/master/public/wl.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/weilai.jpg" title="未来人的神话" alt="未来人的神话"></a><br><a href="https://gitlab.com/finbardf2/vdhongchaoyinmou-hi/raw/master/public/hongchaoyinmou-hi.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ji-zy.jpg" title="中共罪恶的活摘" alt="中共罪恶的活摘"></a><br><a href="dpujccgmeojl/vdtzrs/blob/master/public/tzrs.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huozhai.jpg" title="铁证如山" alt="铁证如山"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradfjd/vder3n_3VVJ/raw/master/public/er3n_3VVJ.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/4ke.jpg" title="一家四口死于中共暴政" alt="一家四口死于中共暴政"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradhm9/vdXmL0_0XDL2p/raw/master/public/XmL0_0XDL2p.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-di.jpg" title="─弟妹相继死于中共迫害" alt="─弟妹相继死于中共迫害"></a><br><a href="https://gitlab.com/connieas2m/vdNG8l/raw/master/public/NG8l.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-sj.jpg" title="她们许多已经被中共迫害至死" alt="她们许多已经被中共迫害至死"></a><br><a href="https://gitlab.com/conroy6uj/vdwt6Y_vPhM/raw/master/public/wt6Y_vPhM.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shuan-cxl.jpg" title="双城血泪" alt="双城血泪"></a><br><a href="https://gitlab.com/Cherlynjt4/vd5Vu3_XS2V/raw/master/public/5Vu3_XS2V.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/wu-zbh.jpg" title="震撼人心的无罪辩护" alt="震撼人心的无罪辩护"></a><br><a href="https://gitlab.com/Classiedfw/vdvG2w_fwq/raw/master/public/vG2w_fwq.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/6c10-720.jpg" title="中共的迫害与掩盖" alt="中共的迫害与掩盖"></a><br><a href="https://gitlab.com/classie65q/vdO2jN_uD/raw/master/public/O2jN_uD.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xian-z.jpg" title="中共官员的选择" alt="中共官员的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dodiegin6/vd1400forge-1210/raw/master/public/1400forge-1210.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/1400l.jpg" title="剖析中共造假" alt="剖析中共造假"></a><br><a href="https://gitlab.com/Dirkgj9/vdC1WZ_mj/raw/master/public/C1WZ_mj.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/425.jpg" title="万人上访真相" alt="万人上访真相"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doylefy4f/vdqh/raw/master/public/qh.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/qing-h.jpg" title="被中共迫害的清华学子" alt="被中共迫害的清华学子"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connordgy/vdJZ5e_5Vusp/raw/master/public/JZ5e_5Vusp.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jian-z513.jpg" title="见证五月十三日" alt="见证五月十三日"></a><br><a href="https://gitlab.com/Conradtfdc/vd0iY/raw/master/public/0iY.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gongfu.jpg" title="功夫 寻道" alt="功夫 寻道"></a><br><a href="https://gitlab.com/Doloresank/vdguanguimin/raw/master/public/guanguimin.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/guangguimian.jpg" title="歌唱家人生奇迹" alt="歌唱家人生奇迹"></a><br><a href="https://gitlab.com/conradti6i/vdmjjy/raw/master/public/mjjy.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-jjy.jpg" title="名校精英的选择" alt="名校精英的选择"></a><br><a href="https://gitlab.com/Connorfb9/vdc4rB_QQbr/raw/master/public/c4rB_QQbr.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yin-lj.jpg" title="音乐之家的故事" alt="音乐之家的故事"></a><br><a href="https://gitlab.com/Zhai.Qiao.Ling.Shi571175/vdO23c_E/raw/master/public/O23c_E.webm" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ming-hsf.jpg" title="平凡中的不平凡" alt="平凡中的不平凡"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#9" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yong-h.jpg" title="永恒的见证"  alt="永恒的见证"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/9/29/n3974789.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/shang-lnz.jpg" title="善良女子被中共投男牢"  alt="善良女子被中共投男牢"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/3/16/n4663449.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z3.jpg" title="警卫目击中共活摘"  alt="警卫目击中共活摘"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/16/8/7/n8177641.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z4.jpg" title="证人描述活摘恐怖"  alt="证人描述活摘恐怖"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/4/19/n2881569.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/huo-z1.jpg" title="揭开活摘器官黑幕"  alt="揭开活摘器官黑幕"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/10/11/7/n3077476.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/ma-ks.jpg" title="马克思的成魔之路"  alt="马克思的成魔之路"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/5/10/n10381511.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/st1.jpg" title="关注三亿人三退"  alt="关注三亿人三退"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/3/21/n10237682.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jie-t.jpg" title="解体中共复兴中华"  alt="解体中共复兴中华"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/9/2/9/n2422991.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/gao-zs.jpg" title="中共迫害良心律师"  alt="中共迫害良心律师"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/12/9/n10900044.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj1.jpg" title="三百多万人举报江泽民"  alt="三百多万人举报江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/8/28/n10672014.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/sj2.jpg" title="这些官员为何起诉江泽民"  alt="这些官员为何起诉江泽民"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/8/12/18/n2367165.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/liangan.jpg" title="海峡两岸的强烈反差"  alt="海峡两岸的强烈反差"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/12/10/n4593139.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/jia-ndzl.jpg" title="加拿大总理的贺信"  alt="加拿大总理的贺信"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/11/6/17/n3289382.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xiao-wd.jpg" title="探寻真相兼听则明"  alt="探寻真相兼听则明"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/10/27/n10812623.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/yindu.jpg" title="印度媒体报道东方"  alt="印度媒体报道东方"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/18/6/9/n10469652.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/xie-j.jpg" title="不一样的海外校园"  alt="不一样的海外校园"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/7/4/5/n1669415.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/li-up.jpg" title="从大师到徒弟的传奇"  alt="从大师到徒弟的传奇"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/17/5/26/n9191512.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl2.jpg" title="亿万人与东方一本奇书"  alt="亿万人与东方一本奇书"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/13/11/27/n4020290.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zhen-h.jpg" title="大陆见不到的震撼场面"  alt="大陆见不到的震撼场面"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/15/7/17/n4482910.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/dalu-sk.jpg" title="人心向善 大陆当初盛况"  alt="人心向善 大陆当初盛况"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/19/1/5/n10955468.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/zfl1.jpg" title="追寻真理 这书讲什么"  alt="追寻真理 这书讲什么"></a><br><a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md?dfh#1" target="_blank"><img width="130" src="https://raw.githubusercontent.com/tui590285/djy/master/gb/130/fq1.jpg" title="下载免费翻墙软件"  alt="下载免费翻墙软件"></a><br></td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890691.md#1" target="_blank">六大动词 10天速成英语表达（3）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/23/n13890691.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13882056-Snap1-150x120.jpg" align ="left"></a>如何有效学习英文？一般来说，内外兼具是最快的方法。所谓外功，指的是单字的充实度，而句型架构，就是最强大的内功基础，可帮助学习者在听说读写各方面打好基础。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月24日 3:58 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/31/n13814354.md#1" target="_blank">幼学琼林 卷二 叔侄</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/31/n13814354.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13790446-20220728-Shuhua-you-xue-qiong-lin-01-150x120.jpg" align ="left"></a>曰诸父，曰亚父，皆叔伯之辈。曰犹子，曰比儿，俱侄儿之称。〔诸，是诸位。亚，是比亚。叔，是父的弟。伯，是父的兄。辈，是长辈等类。犹，是犹同。比是比并。侄儿，是兄弟的儿子。称，是称呼。〕......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月22日 10:30 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888409.md#1" target="_blank">【无鱼坊的摄影心视界】绿色杀手小花蔓泽兰</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/20/n13888409.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13888421-588700_medium-150x120.jpg" align ="left"></a>生长几乎无限制，会一直爬到树木的最顶层，占据树冠、影响树木的光合作用，使林木或被攀爬的果树枯死，也因此才被称为“林木杀手”或“绿癌”。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月21日 12:06 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/29/n13813132.md#1" target="_blank">幼学琼林 卷二 夫妇</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/29/n13813132.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13790446-20220728-Shuhua-you-xue-qiong-lin-01-150x120.jpg" align ="left"></a>孤阴则不生，独阳则不长，故天地配以阴阳。男以女为室，女以男为家，故人生偶以夫妇。〔孤阴，是孤立的阴气。生，是生育。独阳，是独有阳气。长，是长成。配，是匹配。室，是内室。家，是人家。偶，是匹偶。夫，是丈夫。妇，是妇人。〕......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月15日 10:27 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/14/n13884894.md#1" target="_blank">六大动词 10天速成英语表达（2）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/14/n13884894.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13882056-Snap1-150x120.jpg" align ="left"></a>英文和中文最大的不同，就在于发生的时间不同，动词会有不同的时态变化，就算只有动词，我们也可以判断事情发生的时间点。就像皇后会视各种场合改变装扮一样，动词皇后也是变化多端！......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月15日 4:38 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/10/n13882034.md#1" target="_blank">六大动词  10天速成英语表达（1）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/12/10/n13882034.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/12/id13882056-Snap1-150x120.jpg" align ="left"></a>多益考高分还是不敢开口说？其实，英文句子中，最重要的就是动词。就连英语母语人士，也都是用最简单的动词与人沟通！......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月8日 3:52 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/29/n13812786.md#1" target="_blank">幼学琼林 卷二 兄弟</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/29/n13812786.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13790446-20220728-Shuhua-you-xue-qiong-lin-01-150x120.jpg" align ="left"></a>天下无不是底父母，世间最难得者兄弟。〔不是，是不以为是。难得是难以必得的。〕......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月8日 10:22 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/24/n13808898.md#1" target="_blank">幼学琼林 卷二 祖孙父子</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/24/n13808898.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13790446-20220728-Shuhua-you-xue-qiong-lin-01-150x120.jpg" align ="left"></a>何谓五伦，君子父子兄弟夫妇朋友。〔伦，是次序。书经有句，“彝伦攸序”。五伦，就是五常。大舜时候，使契为司徒，教以人伦，君臣有义，父子有亲，长幼有序，夫妇有别，朋友有信，共有五种。〕......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年12月1日 10:39 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/20/n13806572.md#1" target="_blank">幼学琼林 卷一 武职</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/20/n13806572.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13790446-20220728-Shuhua-you-xue-qiong-lin-01-150x120.jpg" align ="left"></a>自古英雄，难以枚举，欲详将略，须读武经。〔自古，是从古。英雄，是英俊雄杰。枚举，是个个举出来。详，是周详。将略，是将士的谋略。武经，是七子所着的兵书。〕......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月24日 10:11 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/18/n13868415.md#1" target="_blank">数学早期教育可以塑造孩子的未来</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/11/18/n13868415.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/05/id12956758-math-150x120.jpg" align ="left"></a>研究表明，较早接触数学的孩子更有可能在学校取得好成绩，而且这个优势不仅在数学方面，在其它科目上也会如此。这些益处可能会贯穿孩子的一生。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月18日 4:02 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/16/n13803731.md#1" target="_blank">幼学琼林 卷一 文臣</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/16/n13803731.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13790446-20220728-Shuhua-you-xue-qiong-lin-01-150x120.jpg" align ="left"></a>帝王有出震向离之象，大臣有补天浴日之功。〔震，是卦名，在东方。离，也是卦名，在南方。象，是气象。补天，是补缀天缺。浴日，是沐浴日光。功，是功劳。〕......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月17日 10:07 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/11/n13800085.md#1" target="_blank">幼学琼林 卷一 朝廷</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/11/n13800085.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13790446-20220728-Shuhua-you-xue-qiong-lin-01-150x120.jpg" align ="left"></a>三皇为皇，五帝为帝。〔三皇，是天皇，地皇，人皇。皇是大。五帝，是伏义，神农，黄帝，尧帝，舜帝。帝是谛。〕以德行仁者王，以力假仁者霸。〔德，是道德。仁，是仁厚。行，是施行。王，是诸侯朝贺。力，是势力。假，是假借。霸，是雄霸一方。〕......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月10日 10:01 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/7/n13797406.md#1" target="_blank">幼学琼林 卷一 岁时</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/7/n13797406.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13790446-20220728-Shuhua-you-xue-qiong-lin-01-150x120.jpg" align ="left"></a>爆（音豹）竹一声除旧，桃符万户更新。〔爆竹，是竹烧在火里，发出爆声来，古时有个姓李名畋的居山中，用此御鬼，所以后人用爆竹，除旧，是扫除旧日的痕迹。桃符是桃版上画成符字，以逐邪气。就是古来黄帝用桃枝画二神于门，以御凶鬼的故事。更新，是更改新样子。〕......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年11月3日 10:54 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/28/n13854526.md#1" target="_blank">四个技巧，将拖延症消灭在萌芽状态</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/28/n13854526.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2021/12/id13432500-222.png-150x120.jpg" align ="left"></a>如果你参加线上课程，你可能会时不时地拖延进程。研究表明，超过70%的大学生存在拖延现象，其中约20%的人一直在拖延。如何才能避免拖延呢？......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年10月28日 2:16 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/31/n13792663.md#1" target="_blank">幼学琼林 卷一 地舆</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/31/n13792663.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13790446-20220728-Shuhua-you-xue-qiong-lin-01-150x120.jpg" align ="left"></a>自从黄帝轩辕氏画界分野，什么叫都，什么叫邑，才分出来。自从夏朝禹王平治水土，高的叫做山，大的叫做川，才奠定下来。天地有江山，从来不会改变，但是古往今来名号各有殊别的。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年10月27日 10:36 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/25/n13852642.md#1" target="_blank">【无鱼坊的摄影心视界】宝蓝琉璃称海绿</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/25/n13852642.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/10/id13852649-433594_medium-150x120.jpg" align ="left"></a>琉璃繁缕又称海绿、蓝繁缕、九龙吐珠，火金姑，四念癀。药效驱风散寒，活血解毒。治毒蛇及狂犬咬伤，疮伤，鹤膝风。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年10月25日 11:22 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/27/n13789965.md#1" target="_blank">幼学琼林 卷一 天文</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/27/n13789965.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13790446-20220728-Shuhua-you-xue-qiong-lin-01-150x120.jpg" align ="left"></a>自从混沌的元气才开辟出来，分成天地，所以上干下坤始从此定了。轻薄的清气浮在上面便是天，重厚的浊气凝在下面便是地。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年10月20日 10:30 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/14/n13845166.md#1" target="_blank">少年和青少年逃学（第二部分）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/14/n13845166.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2017/11/fdeb0958066f39d461ea0785dc46bde4-150x120.jpg" align ="left"></a>学生逃学是一个令家长和学校都十分头痛的问题，造成孩子逃学的原因也是众多的。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年10月14日 1:59 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/9/n13841631.md#1" target="_blank">【无鱼坊的摄影心视界】鼻上长角的鱼</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/10/9/n13841631.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/10/id13841666-551676_medium-150x120.jpg" align ="left"></a>单角鼻鱼栖息于潟湖、礁岸、礁区斜坡或有拂浪处。幼鱼在礁区上方活动，成鱼则大多成小群活动。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年10月9日 12:55 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/30/n13835977.md#1" target="_blank">少年和青少年逃学（第一部分）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/30/n13835977.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2011/02/1102071933341012-150x120.jpg" align ="left"></a>学生逃学是一个令家长和学校都十分头痛的问题，造成孩子逃学的原因也是众多的。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年9月30日 2:00 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/13/n13823822.md#1" target="_blank">【无鱼坊的摄影心视界】嘎嘎精灵灰树鹊</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/13/n13823822.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/09/id13823839-425688_medium-150x120.jpg" align ="left"></a>灰树鹊又名，树鹊、嘎嘎仔。身长约36公分尾羽18公分，为普遍的留鸟。它虽生性聒噪，惟警觉性高，稍一靠近，即展翅飞离。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年9月13日 2:17 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/12/n13823059.md#1" target="_blank">成绩不佳的天才学生——第二部分</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/9/12/n13823059.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/06/Fotolia_87638453_Subscription_L-150x120.jpg" align ="left"></a>天才学生教育家吉姆·戴利尔（Jim Delisle）和天才学生大学和职业规划专家桑德拉·伯格（Sandra Berger）在二十多年前写了一篇有关孩子成绩不佳的文章。他们在1990年时所说的话，在今天仍适用。他们解释了什么是成绩不佳，是什么原因造成的，最重要的是你可以做些什么。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年9月12日 4:22 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/22/n13807547.md#1" target="_blank">大学室友欺负人 7种方法来应对</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/22/n13807547.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/04/Fotolia_54284064_Subscription_L-150x120.jpg" align ="left"></a>上大学是件令人兴奋的事。你可能和大多数学生一样，迫不及待地想搬进宿舍体验大学生活，你甚至可以想像与大学室友建立亲密的友谊。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年8月22日 3:49 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/13/n13802031.md#1" target="_blank">奏响气势非凡的交响乐 一种中国乐器功不可没</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/13/n13802031.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13807234-shutterstock_441892678-150x120.jpg" align ="left"></a>历史上，乐器和军队关联密切，其中，军鼓是比较有代表的特色乐器，而中国古代战争更要有战鼓相伴，因此士兵作战前的“一鼓作气”尤为重要。今天，当我们听到军乐演奏时，也会感到精神振奋，激发出奋发向上的强烈情感。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年8月20日 10:52 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/14/n13802344.md#1" target="_blank">【无鱼坊的摄影心视界】彩红鸟蕉艳无双</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/8/14/n13802344.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/08/id13802350-fd7b98438d6a6695bbcef75af3a57b49-150x120.png" align ="left"></a>又称小天堂鸟、鹦鹉蝎尾蕉。由丛生地下茎形成，地下具有粗壮肉质根，无明显地上茎，株高约1.5公尺。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年8月14日 8:22 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/8/n13776085.md#1" target="_blank">一段蒙古长调 为何如此让人怦然心动</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/8/n13776085.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13776107-shutterstock_570464509-150x120.jpg" align ="left"></a>蓝蓝的天，清清的水，绿绿的草原，洁白的羊群，这里不只是蒙古人的家，也是每个人的家。神韵作品发布的原创交响乐《草原豪情》，描绘了蒙古草原的美景，以及质朴善良、勇敢乐观的蒙古人的胸怀，乐曲中那直抒胸臆的长歌歌调，传递出天地悠远、回肠荡气的的优美意境，尤其令人怦然心动。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年8月6日 7:30 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/29/n13791583.md#1" target="_blank">成人学生在课堂上具有的七个优势</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/29/n13791583.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/04/id13715878-77b25dd2904d3cfea6f12843c9aa7002-150x120.jpg" align ="left"></a>不管我们年纪多大，开学的第一天总会让人感到焦虑。对于成人学生来说，离开教室多年后又重返课堂可能更令人担忧。从学习新技术到平衡工作和家庭生活，这一切都有些令人生畏。无论是在校园里上课还是通过网络参加授课，成人学生回到课堂通常会不知所措。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年7月29日 4:21 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/24/n13788169.md#1" target="_blank">【无鱼坊的摄影心视界】马鞍藤花开</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/24/n13788169.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/07/id13788172-558766_medium-150x120.jpg" align ="left"></a>马鞍藤又称海滨花后、厚藤、鲎藤。为匍匐性多年生草本，耐盐、耐高碱性土壤，而且有个独门绝活“地遁法”，就是将茎埋入沙中，只留下角质层深厚的叶片在地表，不但可以减少水分的蒸散，还可防止灼伤。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年7月25日 12:47 AM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/1/n13771311.md#1" target="_blank">退休后重回大学乐趣多</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/1/n13771311.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2022/01/id13544839-shutterstock_169468175-150x120.jpg" align ="left"></a>莉莉·英（Lily Eng）已记不清自20年前从教学岗位退休后，她学过了多少门课——也许有二、三十门，甚至更多。

她学习过艺术史、女性艺术、粤语、中国历史、宗教比较、批判性思维，而且课程数量还在增加。

80岁的英居住在温哥华，她.........<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年7月1日 4:11 PM									</td></tr>
<tr><td width="742"><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/1/n13771304.md#1" target="_blank">儿童阅读书籍与阅读屏幕的不同之处（二）</a><br></h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/22/7/1/n13771304.md#1" target="_blank"><img width="150" src="https://i.epochtimes.com/assets/uploads/2018/04/1610152302462483-150x120.jpg" align ="left"></a>滚动浏览可能适用于社交媒体，但专家表示，对于学校作业，如果孩子们放慢阅读速度，那么他们会学得更好。......<br><img align="bottom" src="https://www.epochtimes.com/assets/themes/djy/images/time.gif"> 2022年7月1日 3:47 PM									</td></tr>
<tr><td><h3><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid184.md#1">上一页</a>&nbsp;&nbsp;1 &nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid184_2.md#1">2</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid184_3.md#1">3</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid184_4.md#1">4</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid184_5.md#1">5</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid184_6.md#1">6</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid184_7.md#1">7</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid184_8.md#1">8</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid184_9.md#1">9</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid184_10.md#1">10</a>&nbsp;&nbsp;<a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid184_2.md#1">下一页</a></h3></td></tr>
</table><div align="center"><h4>手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：</h4>https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid184.md#1<br><a href="https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid184.md#1"><img src="https://chart.apis.google.com/chart?cht=qr&chs=240x240&choe=UTF-8&chld=M|2&chl=https://github.com/tui590285/djy/blob/master/gb/ncid184.md%231" title="分享本文章"></a><br>原文地址： <a href="https://www.epochtimes.com/gb/ncid184.htm">https://www.epochtimes.com/gb/ncid184.htm</a>    （国内需<a href="https://github.com/tui590285/www/blob/master/README.md#8">下载翻墙软件</a>才能访问）</div>
